Aplikacja przeznaczona na system Windows Phone’a 8. Celem aplikacji było ułatwienie graczom składanie armii do gry bitewnej Warhammer Fantasy Battle. Projekt został porzucony, jednak ładnie on prezentuje styl w jakim lubię programować.